明天下大雨我們就贏

前提係下大雨大家都要堅持！